心血來潮，想買張8個字六合彩

突然有感今晚會中獎，買唔買好

貼上黎

未買貼毛

樓豬唔會中

利伸 未來人